[放榜指定動作]有圖,一齊問侯YY保平安

是咁的,話說YY今日post統計圖,佢D手下打錯數字都算,但係身為萬人芝士自己都學港女打同音MK字,就真係抵罵,點都要講返句

岩你老母

岩有咩問題

岩都冇問題?

屌爆yy班學生.大班lv1lv2拉低條curve

中共般的批鬥
有事批鬥
無事都要批鬥

開個post俾dse巴絲開心發洩下情緒

林溢欣 為何....

首歌已經被打壓...

啱

岩都唔得 你中學畢業未呀傻閪屌你老母

明明係啱.仲好意思屌人老母